博物館有適當的協議來緩解這些擔憂，包括延遲數據發佈政策和臨時禁令，允許研究人員在數據向公眾開放之前完成項目。 化石保護和公共衛生是如何交織在一起的?作者:科萊拉和麥克萊恩/The Conversation | 
 他無法讓華盛頓的進攻井井有條，而且在場上沒有人能減輕他每次觸球時遇到的沉重壓力，但比爾仍然找到了創造投籃的方法——即使它們並不總是漂亮的。 2020年12月18日，奇才季前賽輸給活塞的5個要點 
 字節跳動表示，甲骨文“有權對TikTok的美國源代碼進行安全檢查”，以減輕所謂的安全擔憂。 TikTok和微信的禁令並不是:現在發生了什麼:Charlotte Jee, 2020年9月21日，麻省理工科技評論 
 不久之後，這些答案就消除了投資者的疑慮和擔憂，這些投資者可能並不完全瞭解Canva的業務，但他們意識到，隨著設計和發行工具轉向在線，機會開始出現。 《我是如何建立起來的》節目主持人蓋伊·拉茲將從一些世界上最著名的企業家那裡獲得一些見解|瑞秋·金| 2020年9月15日|財富 
 巴伯承認，即使各州解決了如何保護弱勢社區成員的投票問題，比如保持一些實體投票站的開放，研究結果可能也無法緩解近期對郵寄投票的其他擔憂。 2020年8月26日，科學新聞，強制郵寄投票對民主黨和共和黨候選人都沒有傷害 
 專家預測，該地區有100多萬人需要食品援助來緩解短缺。 利比里亞的埃博拉饑荒|Abby Haglage, Nina Strochlic | 2014年11月13日|DAILY BEAST 
 這份報告呼籲巴勒斯坦人認識到以色列的安全擔憂是合理的，並採取步驟減輕這些擔憂。 荷蘭官方報告呼籲打破對以色列不加批判的態度|威廉·奧爾德索夫| 2013年6月26日|每日野獸 
 然而，週五上午，我們得到了兩項數據，至少目前可以緩解這些擔憂。 數據顯示美國工業對桑迪的影響不以為然丹尼爾·格羅斯2012年12月14日每日野獸 
 政府員工是麥肯錫的校友這一事實並不能減輕我的任何擔憂。 綠色刺激的紅墨水大衛·弗拉姆| 2012年12月3日|每日野獸 
 昨晚，他安撫了民眾——但一場演講就能平息三年來引發的恐懼嗎? 米特的安撫信息|大衛·弗拉姆| 2012年8月31日|每日野獸 
 我們的主人，我的主人，我的主人，我的主人，我的主人。 耶穌會的關係和聯合文件，卷二:阿卡迪亞，1612-1614 |各種 
 她心裡充滿了隱隱的恐懼，只有她丈夫在場才能消除這種恐懼。 《覺醒與短篇小說集》|凱特·肖邦 
 等雨停了，他們已經吃了硬麵包和更硬的牛肉做的晚餐，點上菸斗解渴。 陸上|約翰威廉德森林 
 喬斯林不停地移動著，這樣不斷變化的空氣就會飄過她裸露的四肢，從而減輕她的熱度。 亨利·西頓·梅里曼 
 為了消除它，我今天要把整艘船從頭到尾仔細搜查一遍。 吸血鬼| Bram Stoker